其實有啲南亞人係以咩謀生

日日經過公園都有兩三個南亞人坐係度

香港人就話可能係學生姐

佢哋都唔似係讀書嘅年紀㗎啦

食唔到洋腸既港女貼錢貼床

二手買賣

會唔會呀

咁得閒坐係度

我見過有啲係做foodpanda

但係嗰啲至少都係架車附近stand by

送外賣 排演唱會飛

做賊

做咩舊post都有人回

朝早女人街見到好多南亞人係到安裝攤檔d鐵架

賣手機同銀包

強姦